唔好再攪地區，日日入機場啦，就輸啦

唔好再攪地區，日日入機場啦，就輸啦